msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: jia yang\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Publish Status"
msgstr "发表状态"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Watermark Options"
msgstr "水印选项"

msgid "Updated Post"
msgstr "已更新文章"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Documentation"
msgstr "使用文档"

msgid "Add New Task"
msgstr "新建任务"

msgid "Please add new task."
msgstr "请创建新任务."

msgid "Number per page"
msgstr "每页显示数"

msgid "Or Create an &lt;Example Task> to quick start."
msgstr "或者创建一个&lt;示例任务>以快速开始."

msgid "An Example Task has been created. As a reference, you can quickly master use of this plugin."
msgstr "一个示例任务已经创建，作为参考可以快速掌握该插件的使用"

msgid "A new task has been created."
msgstr "一个新任务已经创建。"

msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Task activated."
msgstr "任务已启用"

msgid "Task deactivated."
msgstr "任务已停用"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Crawl URL : "
msgstr "抓取网址 ："

msgid "found"
msgstr "找到"

msgid "Find Article : "
msgstr "找到文章 ："

msgid "Filter Out Article"
msgstr "过滤掉文章"

msgid "Updated Articles"
msgstr "已更新文章"

msgid "Setting"
msgstr "设置"

msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

msgid "Expected next update"
msgstr "预计下次更新"

msgid "Last detected"
msgstr "上次检测"

msgid "Expected next detect"
msgstr "预计下次检测"

msgid "Recently updated articles"
msgstr "最近更新文章"

msgid "Posts Pending Extraction"
msgstr "篇文章待采集"

msgid "Update Now"
msgstr "现在更新"

msgid "Is running"
msgstr "正在运行中"

msgid "Abort"
msgstr "终止"

msgid "Update All"
msgstr "更新全部"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid " years"
msgstr "年"

msgid " months"
msgstr "月"

msgid " weeks"
msgstr "星期"

msgid " days"
msgstr "天"

msgid " hours"
msgstr "小时"

msgid " minutes"
msgstr "分钟"

msgid " seconds"
msgstr "秒"

msgid " ago"
msgstr "前"

msgid " after"
msgstr "后"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Test Fetch"
msgstr "测试抓取"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Add New"
msgstr "新增"

msgid "Updated!"
msgstr "已更新!"

msgid "Deleted!"
msgstr "已删除!"

msgid "Has been deleted"
msgstr "已被删除"

msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

msgid "Post Format"
msgstr "文章形式"

msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Random Author"
msgstr "随机作者"

msgid "Update Interval"
msgstr "更新时间间隔"

msgid "How long Intervals detect whether there is a new article can be updated"
msgstr "间隔多长时间检测一次是否有新文章可以更新"

msgid "Published Date Interval"
msgstr "发布时间间隔"

msgid "The published date interval between each post"
msgstr "每篇文章之间的发布时间间隔"

msgid "Post Scheduled"
msgstr "定时发布"

msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

msgid "Expected newest publish date"
msgstr "预计最新文章发布时间"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Specify Publish Date"
msgstr "指定发布时间"

msgid "Charset"
msgstr "字符集"

msgid "Automatic Detection"
msgstr "自动检测"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Download Remote Images"
msgstr "下载远程图片"

msgid "Save the images to wordpress media library"
msgstr "将下载的图片保存到wordpress媒体库中"

msgid "Set Featured Image"
msgstr "设置特色图片"

msgid "Set images as the featured image automatically"
msgstr "将文章中的图片自动设为特色图片"

msgid "1:the first image; 2:the second image"
msgstr "1:第1张图片; 2:第2张图片"

msgid "Add a watermark to downloaded images automatically"
msgstr "下载的图片自动添加水印"

msgid "The attribute of image's URL"
msgstr "图片地址的属性"

msgid "Usually is \" src \""
msgstr "通常为 \" src \""

msgid "Download Remote Attachments"
msgstr "下载远程附件"

msgid "Remote Attachment Download Option"
msgstr "远程附件下载选项"

msgid "Save the attachments to wordpress media library"
msgstr "将下载的附件保存到wordpress媒体库中"

msgid "Auto Tags"
msgstr "自动标签"

msgid "Use Wordpress Tags Library"
msgstr "使用Wordpress标签库"

msgid "Tags List"
msgstr "标签列表"

msgid "Separated with a comma"
msgstr "英文逗号隔开"

msgid "Match Whole Word"
msgstr "匹配完整的单词"

msgid "Autotag only a post when terms finded in the content are a the same name"
msgstr "中文文章请勿勾选此项"

msgid "Auto Excerpt"
msgstr "自动摘要"

msgid "Set the paragraph as an excerpt automatically"
msgstr "自动将文章中的段落文字设为摘要"

msgid "1:beginning of paragraph 1; 2:beginning of paragraph 2"
msgstr "1:从第1段开始; 2:从第2段开始"

msgid "Manually Selective Extraction"
msgstr "手动选择性采集"

msgid "Manually select which article can be posted in your site"
msgstr "手动选择哪些文章可以在您的网站发布"

msgid "Check Extracted Method"
msgstr "检测已抓取方式"

msgid "URL + Title"
msgstr "URL + 标题"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Article Source Settings"
msgstr "文章来源设置"

msgid "Article Extraction Settings"
msgstr "文章抓取设置"

msgid "Article Crawl"
msgstr "文章抓取"

msgid "Article Content Filtering"
msgstr "文章内容过滤"

msgid "HTML tags Filtering"
msgstr "HTML标签过滤"

msgid "Article Content Keywords Replacement"
msgstr "正文关键词替换"

msgid "Article Title Keywords Replacement"
msgstr "标题关键词替换"

msgid "Insert Content In Anywhere"
msgstr "文章任意位置插入内容"

msgid "Prefix / Suffix"
msgstr "前缀 / 后缀"

msgid "Article Title"
msgstr "文章标题"

msgid "Post Content"
msgstr "文章内容"

msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

msgid "Post Date"
msgstr "发布时间"

msgid "The URL of Article List"
msgstr "文章列表网址"

msgid "Use <b>RSS</b>"
msgstr "使用 <b>RSS</b>"

msgid "Use RSS do not need this setting"
msgstr "使用RSS不需要设置该选项"

msgid "Manually specify"
msgstr "手工指定"

msgid "You can add multiple URLs, each URL begin at a new line"
msgstr "可以添加多个网址，每个网址以新行开始"

msgid "Batch generate"
msgstr "批量生成"

msgid "For example"
msgstr "例如"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "Reverse the sort of articles"
msgstr "颠倒文章的排序"

msgid "Click Test to see the difference"
msgstr "点击测试可查看有什么不同"

msgid "Add the source URL to custom fields"
msgstr "添加来源网址到自定义栏目"

msgid "Article Filtering"
msgstr "文章过滤"

msgid "Extraction base on keyword"
msgstr "根据关键词采集"

msgid "<strong>Only Extract</strong> when Title or Content contains following keywords"
msgstr "<strong>只采集</strong>标题或正文中包含以下关键词的文章"

msgid "<strong>Do Not Extract</strong> when Title or Content contains following keywords"
msgstr "<strong>不采集</strong>标题或正文中包含以下关键词的文章"

msgid "Only Check <strong>Title</strong>"
msgstr "只检测<strong>标题</strong>"

msgid "Only Check <strong>Content</strong>"
msgstr "只检测<strong>正文</strong>"

msgid "Check <strong>Title Or Content</strong>"
msgstr "检测<strong>标题或正文</strong>"

msgid "Keyword Occurrence Times"
msgstr "关键词出现次数"

msgid "[Keyword Occurrence Times] Only effective on check the content"
msgstr "[关键词出现次数]只在检测文章正文时有效"

msgid "Keyword List"
msgstr "关键词列表"

msgid "Filtered article status"
msgstr "被过滤掉的文章的状态"

msgid "Add the custom fields to each post, can use the get_post_meta() function get the value."
msgstr "添加该自定义栏目到每篇文章，可以通过使用 get_post_meta() 函数获取该值。"

msgid "Post articles in the following order"
msgstr "将按如下顺序发表文章"

msgid "Article URL matching rules"
msgstr "文章网址匹配规则"

msgid "Use URL wildcards match pattern"
msgstr "使用URL通配符匹配"

msgid "Article URL"
msgstr "文章URL"

msgid "The articles URL, (*) is wildcards"
msgstr "列表内文章地址，(*)为通配符"

msgid "Use CSS Selector"
msgstr "使用CSS选择器"

msgid "The Article URLs CSS Selector"
msgstr "文章网址CSS选择器"

msgid "Please enter URL!"
msgstr "请输入网址！"

msgid "Please enter Article URL matching rules!"
msgstr "请输入请输入文章网址匹配规则！"

msgid "The Article Title Matching Rules"
msgstr "文章标题匹配规则"

msgid "The Article Title Matching Rule"
msgstr "文章标题匹配规则"

msgid "The Article Title CSS Selector"
msgstr "文章标题CSS选择器"

msgid "Starting Unique HTML"
msgstr "起始无重复HTML"

msgid "Ending Unique HTML"
msgstr "结束无重复HTML"

msgid "(*) is Wildcards"
msgstr "(*)为通配符"

msgid "The Article Content Matching Rules"
msgstr "文章内容匹配规则"

msgid "The Article Content Matching Rule"
msgstr "文章内容匹配规则"

msgid "Matching Rule"
msgstr "匹配规则"

msgid "The Article Content CSS Selector"
msgstr "文章内容CSS选择器"

msgid "Use Wildcards Match Pattern"
msgstr "使用通配符匹配"

msgid "Contain The Outer HTML Text"
msgstr "包含外部HTML文本"

msgid "Index"
msgstr "索引"

msgid "Default is 0:[extraction all matched content], 1:[extraction first matched content], -1:[extraction last matched content]"
msgstr ""
"默认为0:[提取所有匹配的内容], \n"
"1:[提取第1个匹配的内容], \n"
"-1:[提取最后1个匹配的内容]"

msgid "To: "
msgstr "采集到: "

msgid "Add More Matching Rules"
msgstr "增加更多匹配规则"

msgid "If you also need to extract content on different areas"
msgstr "如果还需要抓取不同区域上的内容"

msgid "Please enter The Article Title Matching Rules!"
msgstr "请输入请输入文章标题匹配规则！"

msgid "Please enter The Article Content Matching Rules!"
msgstr "请输入请输入文章内容匹配规则！"

msgid "Please enter the URL of test!"
msgstr "请输入测试抓取的地址！"

msgid "The Article Pagination URLs CSS Selector"
msgstr "文章分页链接CSS选择器"

msgid "The Article Pagination URLs Matching Rule"
msgstr "文章分页链接匹配规则"

msgid "Use the same pagination when published"
msgstr "当发表时也分页"

msgid "Must select to the HTML &lta> tag"
msgstr "必须选择 HTML &lta> 标签"

msgid "Extract The Paginated Content"
msgstr "抓取正文分页内容"

msgid "If the article is divided into multiple pages"
msgstr "如果文章被分成多个页面"

msgid "Enter the URL of test extraction"
msgstr "请输入测试抓取的地址"

msgid "Site Login Settings"
msgstr "网站登录设置"

msgid "Extract contents that need to login can view"
msgstr "采集需要登录才能浏览的内容"

msgid "Set Login Detail"
msgstr "设置登陆信息"

msgid "Set Cookie"
msgstr "设置Cookie"

msgid "The Login URL"
msgstr "登陆URL"

msgid "Extraction Parameters"
msgstr "提取参数"

msgid "The Submit Parameters"
msgstr "提交参数"

msgid "Parameter Name"
msgstr "参数名称"

msgid "Parameter Value"
msgstr "参数值"

msgid "How to get Cookie?"
msgstr "如何获取Cookie?"

msgid "Cookie may expire, then need to update the Cookie."
msgstr "Cookie可能会过期，到时需要更新该Cookie"

msgid "The Cookie test result, if Cookie set right you can see the contents that need to login"
msgstr "Cookie测试结果，如果Cookie设置正确你将看到需要登录才能看到的内容"

msgid "Delete the content between the two key words"
msgstr "删除两个关键词之间的内容"

msgid "Keyword 2 can be empty, which means that delete everything after the keyword 1"
msgstr "关键词2可以为空，表示过滤掉关键词1之后的所有内容"

msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

msgid "Delete the content selected by CSS Selector"
msgstr "删除由CSS选择器所选择的内容"

msgid "CSS Selector"
msgstr "CSS选择器"

msgid "If you want to filter out html &lta> tag, only need to fill out &nbsp; \" a \""
msgstr "如果需要过滤掉a标签，只需要填写a即可"

msgid "HTML tag"
msgstr "HTML 标签"

msgid "Delete the contents of the HTML tag"
msgstr "是否删除标签内容"

msgid "Replace With"
msgstr "替换为"

msgid "Not Replace Tag and Attribute Contents"
msgstr "不替换标签及标签内属性内容"

msgid "Find the specified HTML Element, then insert content in front of the HTML Element ( or behind it )"
msgstr "找到指定的HTML元素，在该元素前面（或后面）插入内容"

msgid "If you want to insert some content( like &lt;!-- more --> )  behind the first paragraph, We just need to set the following"
msgstr "如果需要在第1段文字结束之后插入&lt;!-- more -->标签，只需要如下设置"

msgid "Tips: if <b>Index</b> is <b>0</b> means find all matched element ; <b> 1 </b> means find the first matched element ; <b> -1 </b> means find the last matched element."
msgstr "Tips: 如果 <b>索引</b> 是 <b>0</b> 为找到所有匹配的元素 ; <b> 1 </b> 为找到第1个匹配的元素 ; <b> -1 </b> 为找到最后1个匹配的元素."

msgid "Tips: support use variables : "
msgstr "Tips: 支持使用变量 : "

msgid "Tips: <code><em>[Outer-Front]</em></code> &lt;tag> <code><em>[Inner-Front]</em></code> some text <code><em>[Inner-Behind]</em></code> &lt;/tag> <code><em>[Outer-Behind]</em></code>"
msgstr "Tips: <code>[外部-前面]</code> &lt;tag> <code>[内部-前面]</code> some text <code>[内部-后面]</code> &lt;/tag> <code>[外部-后面]</code>"

msgid "custom_field_name"
msgstr "自定义栏目名称"

msgid "html_attribute_name"
msgstr "html属性名称"

msgid "HTML Element (Use CSS Selector)"
msgstr "  HTML元素 ( 使用CSS选择器 )  "

msgid "Outer - Behind"
msgstr "外部 - 后面"

msgid "Outer - Front"
msgstr "外部 - 前面"

msgid "Inner - Behind"
msgstr "内部 - 后面"

msgid "Inner - Front"
msgstr "内部 - 前面"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Article Title Prefix"
msgstr "文章标题前缀"

msgid "Article Title Suffix"
msgstr "文章标题后缀"

msgid "Article Content Prefix"
msgstr "文章正文前缀"

msgid "Article Content Suffix"
msgstr "文章正文后缀"

msgid "Custom Article Style"
msgstr "自定义文章样式"

msgid "Can add any Attributes to any HTML Element (or modify any HTML Element's Attribute)"
msgstr "可以给任意HTML元素增加任意属性（或修改任意HTML元素的属性）"

msgid "If you want to all images align center, we just need to set the following"
msgstr "如果需要让所有图片居中显示，只需要如下设置"

msgid "Tips: if need to remove a attribute, set the value is \"null\""
msgstr "Tips: 如果需要删除某个属性，设置该属性值为 \"null\""

msgid "Of course, if you konw CSS, you also can use CLASS attribute"
msgstr "当然，如果你熟悉CSS，你也可以使用 class 属性"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "In test only try to open"
msgstr "测试时只尝试打开"

msgid "URLs of Article List"
msgstr "个文章列表网址"

msgid "URLs of Article"
msgstr "个文章网址"

msgid "The Article List URL"
msgstr "文章列表网址"

msgid "All articles in the following"
msgstr "所有文章如下"

msgid "does not detect a new article"
msgstr "没有检测到有新文章"

msgid "updated"
msgstr "更新了"

msgid "articles"
msgstr "篇文章"

msgid "an error occurs, please check the log information"
msgstr "发生错误, 请查看日志信息"

msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Update Option"
msgstr "更新选项"

msgid "Update Method"
msgstr "更新方式"

msgid "Automatically check for updates after pages load"
msgstr "当页面加载后自动检测更新"

msgid "Cron job or manual updates"
msgstr "使用Cron计划任务或手动更新"

msgid "If you want to use a cron job, you can perform scheduled updates by sending regularly-scheduled requests to"
msgstr "如果需要使用Cron计划任务，可以定时向该地址发送请求实现自动检测更新"

msgid "For example, inserting the following line in your crontab:"
msgstr "例如，在cron计划表中添加如下指令："

msgid "will check in every 10 minutes and check for updates on any activated tasks that are ready to be polled for updates."
msgstr "将会每10分钟检测一次已启用的任务中是否有新文章可以更新。"

msgid "Time Limit on Updates"
msgstr "更新处理时间限制"

msgid "Recommend the use of 0, which means that no time limit."
msgstr "推荐使用0，表示无时间限制"

msgid "How many tasks can run simultaneously"
msgstr "最大同时运行任务数量"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

msgid "If Unlimited, may affect server performance"
msgstr "如果无限制，可能会影响到服务器性能"

msgid "Extraction Pause Time"
msgstr "采集停顿时间"

msgid "After extracted one article, sleep some seconds then begin next extraction"
msgstr "采集完一篇文章之后，停顿几秒后才开始下一篇的采集"

msgid "Remote Images Download Option"
msgstr "远程图片下载选项"

msgid "Min Width Image to Download"
msgstr "可下载图片的最小宽度"

msgid "Download timeout"
msgstr "下载超时时间"

msgid "Downloaded Images Use Relative URL"
msgstr "下载的图片使用相对地址"

msgid "The downloaded images and save in the local server use relative URL"
msgstr "下载并保存到本地服务器的图片使用相对地址(相对URL)"

msgid "When download images fails will not post"
msgstr "下载图片失败时不发布文章"

msgid "All downloaded images generate thumbnail"
msgstr "所有下载的图片都生成缩略图"

msgid "Only take effect when choose save the images to wordpress media library"
msgstr "只有选择下载的图片保存到WordPress媒体库中才有效"

msgid "Downloaded Images Size Optimization"
msgstr "下载图片尺寸优化"

msgid "Max Width"
msgstr "最大宽度"

msgid "When the original image's width exceed this PX, will resize this image"
msgstr "当下载图片的宽度超过该像素大小，将自动调整该图像尺寸"

msgid "Organize my uploads into day- and month- and year-based folders"
msgstr "以年—月—日目录形式组织上传内容"

msgid "The following match types can be downloaded"
msgstr "以下匹配类型可以下载"

msgid "You can add multiple match types, each begin at a new line"
msgstr "你可以增加多条匹配, 每条以新行开始"

msgid "Other Option"
msgstr "其他选项"

msgid "Automatically remove the HTML comments"
msgstr "自动删除HTML注释"

msgid "Remove html element like &lt!-- *** -->"
msgstr "删除类似 &lt!-- *** --> 形式的html元素"

msgid "Automatically remove the empty HTML element"
msgstr "自动删除空的HTML元素"

msgid "Remove empty html element, like &lt;p> &lt;/p>"
msgstr "删除空的HTML元素, 例如 &lt;p> &lt;/p>"

msgid "Automatically remove the HTML ID attribute"
msgstr "自动删除HTML中的 id 属性"

msgid "Remove html element like id=\" *** \""
msgstr "删除类似 id=\" *** \" 形式的html元素"

msgid "Automatically remove the HTML CLASS attribute"
msgstr "自动删除HTML中的 class 属性"

msgid "Remove html element like class=\" *** \""
msgstr "删除类似 class=\" *** \" 形式的html元素"

msgid "Automatically remove the HTML STYLE attribute"
msgstr "自动删除HTML中的 style 属性"

msgid "Remove html element like style=\" *** \""
msgstr "删除类似 style=\" *** \" 形式的html元素"

msgid "items permanently deleted."
msgstr "个项目已被永久删除。"

msgid "items updated."
msgstr "个项目已更新。"

msgid "Confirm Empty Logs?"
msgstr "确认清空日志?"

msgid "Empty Logs"
msgstr "清空日志"

msgid "Empty"
msgstr "清空"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Involved URL"
msgstr "涉及的URL"

msgid "Source URL"
msgstr "源URL"

msgid "View all status"
msgstr "查看所有状态"

msgid "Pending Extraction"
msgstr "待采集"

msgid "Ignored"
msgstr "已忽略"

msgid "Not Exists"
msgstr "已不存在"

msgid "Extraction and post"
msgstr "抓取并发布"

msgid "View all tasks"
msgstr "查看所有任务"

msgid "Retain the data of last 90 days"
msgstr "保留最近90天的数据"

msgid "Retain the data of last 60 days"
msgstr "保留最近60天的数据"

msgid "Retain the data of last 30 days"
msgstr "保留最近30天的数据"

msgid "Does not retain any data"
msgstr "不保留任何数据"

msgid "Do not delete posts"
msgstr "不删除文章"

msgid "Delete posts simultaneously"
msgstr "同时删除文章"

msgid "This operation may cause duplicate publish, continue?"
msgstr "该操作可能会造成重复发表, 继续？"

msgid "Confirm Delete?"
msgstr "确认删除？"

msgid "Duplicate Posts"
msgstr "重复文章"

msgid "Query the posts of last 30 days"
msgstr "查询最近30天的文章"

msgid "Query the posts of last 60 days"
msgstr "查询最近60天的文章"

msgid "Query the posts of last 90 days"
msgstr "查询最近90天的文章"

msgid "Query all posts"
msgstr "查询所有文章"

msgid "Similar Percent"
msgstr "相似度"

msgid "Query Duplicate Posts"
msgstr "查询重复文章"

msgid "Empty Result"
msgstr "清空结果"

msgid "This operation may consume large amounts of memory and time, continue?"
msgstr "该操作可能会消耗大量内存和时间，继续？"

msgid "[Article Source URL] is not set yet"
msgstr "[文章来源网址]还未设置"

msgid "[The Article URL matching rules] is not set yet"
msgstr "[文章网址匹配规则]还未设置"

msgid "[The Article Title Matching Rules] is not set yet"
msgstr "[文章标题匹配规则]还未设置"

msgid "[The Article Content Matching Rules] is not set yet"
msgstr "[文章内容匹配规则]还未设置"

msgid "Has not updated any post"
msgstr "还没有更新过任何文章"

msgid "Unable to open URL"
msgstr "无法打开网址"

msgid "Did not find the article URL, Please check the [Article Source Settings => Article URL matching rules]"
msgstr "没有找到文章网址, 请检查[文章来源设置 => 文章网址匹配规则]"

msgid "Did not find the title of the article, Please check the [Article Extraction Settings => The Article Title Matching Rules]"
msgstr "没有找到文章标题, 请检查[文章抓取设置 => 文章标题匹配规则]"

msgid "Did not find the contents of the article, Please check the [Article Extraction Settings => The Article Content Matching Rules]"
msgstr "没有找到文章内容, 请检查[文章抓取设置 => 文章内容匹配规则]"

msgid "Download remote images fails, use the original image URL"
msgstr "下载远程图片失败, 使用原始图像地址"

msgid "Download remote image failed will not post"
msgstr "下载远程图片失败, 不发布"

msgid "Download remote image failed will not post, if you want to post even the images download failed, you can change the settings in [Options Menu]"
msgstr "下载远程图片失败不发布文章, 如果需要即使图片下载失败也要发布文章，可以在 [选项菜单] 里更改设置"

msgid "Download remote attachment fails, use the original URL"
msgstr "下载远程附件失败, 使用原始地址"

msgid "Being processed, the processing may take some time, you can close the page"
msgstr "正在处理中，处理可能需要花些时间，可以关闭该页面"

msgid "Your domain"
msgstr "您的域名"

msgid " is not authorized! Please visit "
msgstr "未授权，请访问"

msgid " obtain authorization!"
msgstr "获取授权"

msgid "Temporarily unable to complete the authenticate, please try later!"
msgstr "暂时无法完成认证，请稍后再试！"

msgid "Auto Link"
msgstr "自动链接"

msgid "Add New Keyword"
msgstr "新增关键词"

msgid "Please enter both a keyword and URL"
msgstr "请输入关键词和URL"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "No Follow"
msgstr "No Follow"

msgid "This adds a rel= \"nofollow\" to the link."
msgstr "增加 rel= \"nofollow\" 属性"

msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

msgid "This adds a target=\"_blank\" to the link, forcing a new browser window on clicking."
msgstr "增加 target=\"_blank\" 属性，链接在新窗口打开"

msgid "First Match Only"
msgstr "只匹配第一个"

msgid "Only add links on the first matched."
msgstr "只在匹配的第一个中增加链接"

msgid "Ignore Case"
msgstr "忽略大小写"

msgid "Match whole word only. For language split by \"space\", like English or other Latin languages."
msgstr "只匹配整个单词，适用于英语或其他拉丁语系"

msgid "A new keyword has been created."
msgstr "新关键词已添加"

msgid "Batch Delete"
msgstr "批量删除"

msgid "Auto Link can automatically add links on keywords when publish post."
msgstr "Auto Link 可以在发布文章的时候自动添加上关键词链接。"

msgid "Auto links for tags"
msgstr "自动添加标签链接"

msgid "When content contain the keyword of tag, add a link to the tag page."
msgstr "当文章内容包含标签关键词，自动添加链接到标签页。"

msgid "Auto links old content"
msgstr "对已发布内容增加链接"

msgid "Auto Link can also add keyword links all existing contents of your blog."
msgstr "Auto Link 也可以对已经发布的内容增加关键词链接。"

msgid "This feature use keyword list above-mentioned."
msgstr "该功能使用上述的关键词列表。"

msgid "Auto links all old content &raquo;"
msgstr "对所有已发布内容增加链接&raquo;"

msgid "If your browser doesn't start loading the next page automatically click this link:"
msgstr "如果浏览器没有自动跳转到下个页面，请点击："

msgid "Next content"
msgstr "下条内容"

msgid "Tips: You can create different watermarks applied to different tasks."
msgstr "提示: 您可以创建不同的水印样式应用于不同的任务。"

msgid "Watermark Name"
msgstr "水印名称"

msgid "Watermark Type"
msgstr "水印类型"

msgid "text"
msgstr "文本"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

msgid "You have not upload watermark image!"
msgstr "你还没有上传水印图片!"

msgid "Min Width"
msgstr "最小宽度"

msgid "Min Height"
msgstr "最小高度"

msgid "Watermark Position"
msgstr "水印位置"

msgid "Level Adjustment"
msgstr "水平调整"

msgid "( eg. 5 or -5 )"
msgstr "(例： 5 或 -5)"

msgid "Vertical Adjustment"
msgstr "垂直调整"

msgid "Fonts"
msgstr "字体"

msgid "you can upload the <b>xxx.ttf</b> font files to the "
msgstr "你可以上传 <b>xxx.ttf</b> 字体文件到 "

msgid " directory"
msgstr " 目录"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Fonts Size"
msgstr "字体大小"

msgid "( eg. 16 )"
msgstr "(例： 16)"

msgid "Fonts Color"
msgstr "颜色"

msgid "eg. #ffffff"
msgstr "例： #ffffff"

msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

msgid "from 0 to 100"
msgstr "从0到100"

msgid "Jpeg quality"
msgstr "jpeg图片质量"

msgid "ranges from 1 (worst quality, smaller file) to 100 (best quality, biggest file)"
msgstr "范围从 1（最差质量，文件最小）到 100（最佳质量，文件最大）"

msgid "Can add a watermark image size"
msgstr "可增加水印的图片大小"

msgid "Can add a watermark image type"
msgstr "可增加水印的图片类型"

msgid "Flickr Options"
msgstr "Flickr 选项"

msgid "Uploaded Images"
msgstr "已上传图像"

msgid "Automatically upload images to Flickr (1TB Free Storage), save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到 Flickr (1TB的免费存储空间) 并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "Automatically upload images to <a href=\"http://www.flickr.com\" target=\"_blank\">Flickr</a> (1TB Free Storage), save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到 <a href=\"http://www.flickr.com\" target=\"_blank\">Flickr</a> (1TB的免费存储空间) 并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "To use this plugin requires login to your Flickr account and authorize the plugin to connect to your account!"
msgstr "为正常使用该插件功能，需登录您的Flickr账户并授权该插件连接到您的账户！"

msgid "Click here to authentication"
msgstr "点击这里进行授权"

msgid "Flickr Account"
msgstr "Flickr 账户信息"

msgid "If properly connected to your Flickr account, 5 of your recent photos from your Flickr photostream should appear here."
msgstr "如果正确连接到您的Flickr账户，最近5张您上传的图片将在下面显示。"

msgid "Flickr Photo Sets"
msgstr "Flickr 相片集"

msgid "Which Flickr Photo Set you want to use to store images?"
msgstr "你希望将图片存储在哪个相片集中？"

msgid "Not found any Photo Set"
msgstr "没有找到任何相片集"

msgid "Create your first set now"
msgstr "立即建立你的第一个相片集"

msgid "Flickr Privacy"
msgstr "Flickr 隐私"

msgid "Who can view the images uploaded by this plugin?"
msgstr "谁可以查看到该插件上传的图片？"

msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgid "Only you (private)"
msgstr "仅你自己(私人)"

msgid "Anyone (public)"
msgstr "任何人(公开)"

msgid "Do not save"
msgstr "不保存"

msgid "Save the images to Flickr"
msgstr "将图像保存到 Flickr"

msgid "Save the images to Flickr requires login to your Flickr account and authorize the plugin to connect to your account!"
msgstr "将图像保存到Flickr需要登录您的Flickr账户并授权该插件连接到您的账户！"

msgid "Upload image to Flickr fails, use the original image URL"
msgstr "上传图像到Flickr失败，使用原始图像地址"

msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

msgid "Image Size"
msgstr "图像尺寸"

msgid "Image View"
msgstr "图像视图"

msgid "Post View"
msgstr "文章视图"

msgid "Image List"
msgstr "图像列表"

msgid "Post List"
msgstr "文章列表"

msgid "Qiniu"
msgstr "七牛云存储"

msgid "Qiniu Options"
msgstr "七牛云存储选项"

msgid "Qiniu Account"
msgstr "七牛账户"

msgid "Automatically upload images to <a href=\"http://www.qiniu.com\" target=\"_blank\" >Qiniu</a> (10GB Free Storage), save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到<a href=\"http://www.qiniu.com\" target=\"_blank\" >七牛</a>(10GB的免费存储空间)并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "The Domain of Qiniu Bucket"
msgstr "七牛空间绑定的域名"

msgid "Bucket"
msgstr "空间名"

msgid "Access Key and Secret Key vist <a href=\"https://portal.qiniu.com/setting/key\" target=\"_blank\">https://portal.qiniu.com/setting/key</a> to obtain"
msgstr "Access Key 和 Secret Key 请到 <a href=\"https://portal.qiniu.com/setting/key\" target=\"_blank\">https://portal.qiniu.com/setting/key</a> 获取"

msgid "If the settings are correct, will upload a image to your Qiniu Bucket and appear here."
msgstr "如果设置正确，将上传一张测试图像到您的空间并在下面显示"

msgid "Save a copy on local server"
msgstr "在本地服务器保存图像副本"

msgid "The image URL"
msgstr "图像URL"

msgid "Save the images to Qiniu"
msgstr "将图像保存到七牛云存储"

msgid "Automatically upload images to Qiniu (10GB Free Storage), save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到七牛云存储(10GB的免费存储空间)并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "Save the images to Qiniu requires set correctly in Qiniu Options!"
msgstr "将图像保存到七牛需要在七牛云存储选项中设置正确！"

msgid "Upload image to Qiniu fails, use the original image URL"
msgstr "上传图像到七牛云存储失败，使用原始图像地址"

msgid "Upyun"
msgstr "又拍云存储"

msgid "Upyun Options"
msgstr "又拍云存储选项"

msgid "Automatically upload images to <a href=\"http://www.upyun.com\" target=\"_blank\" >upyun</a> (No Free Storage), save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到<a href=\"http://www.upyun.com\" target=\"_blank\" >又拍云存储</a>(无免费存储空间)并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "Upyun Account"
msgstr "又拍云存储账户"

msgid "The Domain of Upyun Bucket"
msgstr "又拍云存储空间绑定的域名"

msgid "Operator User Name"
msgstr "操作员用户名"

msgid "Operator Password"
msgstr "操作员密码"

msgid "If the settings are correct, will upload a image to your Upyun Bucket and appear here."
msgstr "如果设置正确，将上传一张测试图像到您的空间并在下面显示"

msgid "Save the images to Upyun"
msgstr "将图像保存到又拍云存储"

msgid "Automatically upload images to Upyun, save bandwidth and space, speed up your website."
msgstr "将图片自动上传到又拍云存储并替换源图片地址，节省带宽及空间，提高网站访问速度！"

msgid "Save the images to Upyun requires set correctly in Upyun Options!"
msgstr "将图像保存到又拍云存储需要在又拍云存储选项中设置正确！"

msgid "Upload image to Upyun fails, use the original image URL"
msgstr "上传图像到又拍云存储失败，使用原始图像地址"

msgid "Microsoft Translator"
msgstr "微软翻译"

msgid "Microsoft Translator Options"
msgstr "微软翻译选项"

msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID(Client ID)"

msgid "Client secret"
msgstr "客户端密钥(Client secret)"

msgid "Please Select Client Secret Group."
msgstr "请选择客户端密钥组"

msgid "Client Secret Group"
msgstr "客户端密钥组"

msgid "Add Client Secret Group"
msgstr "新增客户端密钥组"

msgid "If set up correctly, the following language can be translated into other languages"
msgstr "如果设置正确，可以将下面的语言翻译为其他语言"

msgid "Test Translate"
msgstr "测试翻译"

msgid "To use this feature, please set up correctly in"
msgstr "要使用该功能，请先设置"

msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgid "Use Translator"
msgstr "使用翻译"

msgid "Baidu Translator"
msgstr "百度翻译"

msgid "Baidu Translator Options"
msgstr "百度翻译选项"

msgid "Tip: The frequency of API usage for each IP 1000 times per hour"
msgstr "提示: 默认翻译API使用频率为每个IP 1000次/小时"

msgid "Use Baidu Translator can get very unique article, <strong>and is absolutely free</strong>."
msgstr "使用百度翻译可以获得具有唯一性的文章，<strong>并且完全免费</strong>"

msgid "Protected Word will not rewrite"
msgstr "Protected Word 将不会被重写(替换)"

msgid "Original Language"
msgstr "原文语言"

msgid "Translated into"
msgstr "翻译成"

msgid "Post Method"
msgstr "发布方式"

msgid "Only Post The Translation"
msgstr "只发布译文"

msgid "Post Original And Translation (Mode 1)"
msgstr "发布原文和译文(模式1)"

msgid "Post Original And Translation (Mode 2)"
msgstr "发布原文和译文(模式2)"

msgid "Post Original And Translation (Mode 3)"
msgstr "发布原文和译文(模式3)"

msgid "Original and the translation in the same article."
msgstr "原文和译文在同一篇文章里"

msgid "In front of the full original, followed by full translation."
msgstr "前面为原文的全文，后面为译文的全文"

msgid "One paragraph is original, the following paragraph is translation, and so on."
msgstr "一段为原文，后面为该段的译文，依次类推"

msgid "The full original article."
msgstr "原文的全文"

msgid "The full translation article."
msgstr "译文的全文"

msgid "The first original paragraph."
msgstr "原文的第一段"

msgid "The second original paragraph."
msgstr "原文的第二段"

msgid "The translated text."
msgstr "该段落的译文"

msgid "And so on"
msgstr "依次类推"

msgid "Original in one article, the translation in another article."
msgstr "原文发布到一篇文章里，译文发布到另一篇文章里"

msgid "Translated Categories"
msgstr "译文分类目录"

msgid "Protected Word will not translated"
msgstr "Protected Word 将不会被翻译"

msgid "Rewrite (Spinning)"
msgstr "伪原创"

msgid "Use Rewriter"
msgstr "使用伪原创"

msgid "Use Microsoft Translator can get very unique article, <strong>and is absolutely free</strong>."
msgstr "使用微软翻译可以获得具有唯一性的文章，<strong>并且完全免费</strong>"

msgid "Translate Language"
msgstr "翻译语言"

msgid "Also Rewrite The Title"
msgstr "同时伪原创文章标题"

msgid "When Rewrite Failure Will Not Publish"
msgstr "伪原创失败时不发布"

msgid "Will first translate into"
msgstr "将首先翻译成"

msgid "and then translated back to"
msgstr "然后翻译回"

msgid "Use WordAi can get unique and readable article."
msgstr "使用 WordAi 可以获得具有唯一性和可读性的文章"

msgid "Has no <strong>WordAi</strong> account, <a class='add-new-h2' href='http://wp-autopost.org/go/?site=WordAi' target='_blank' >visit WordAi for service</a>"
msgstr "没有 <strong>WordAi</strong> 账户，<a class='add-new-h2' href='http://wp-autopost.org/go/?site=WordAi' target='_blank' >访问 WordAi 获取服务</a>"

msgid "Use Spin Rewriter can get unique and readable article."
msgstr "使用 Spin Rewriter 可以获得具有唯一性和可读性的文章"

msgid "Has no <strong>Spin Rewriter</strong> account, <a class='add-new-h2' href='http://wp-autopost.org/go/?site=SpinRewriter' target='_blank' >visit Spin Rewriter for service</a>"
msgstr "没有 <strong>Spin Rewriter</strong> 账户，<a class='add-new-h2' href='http://wp-autopost.org/go/?site=SpinRewriter' target='_blank' >访问 Spin Rewriter 获取服务</a>"

msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

msgid "Proxy Options"
msgstr "代理服务器选项"

msgid "Hostname / IP"
msgstr "主机名 / IP"

msgid "Port"
msgstr "端口号"

msgid "User"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "optional"
msgstr "可选"

msgid "Use Proxy"
msgstr "使用代理服务器"

msgid "Hide IP"
msgstr "隐藏IP"

msgid "Enable Cookie"
msgstr "启用Cookie"

msgid "Some few sites need to open this feature can normal extracted contents"
msgstr "有些网站需要开启Cookie才能正常采集内容"

msgid "When extract error set the status to"
msgstr "当抓取文章URL出错时设置该URL状态为"

msgid "Not set"
msgstr "不设置"

msgid "Automatic Set [Article URL matching rules]"
msgstr "自动设置 [文章网址匹配规则]"

msgid "Use Automatic Set is not always accurate or correct, if you find the results is not accurate or correct, then you need to set by yourself"
msgstr "使用自动设置功能结果并非总是正确(或精确)，如果你对自动获取的结果并不满意，那么你需要手工自己设置"

msgid "Please select a URL of Article"
msgstr "请选择其中一篇文章的URL"

msgid "The selected URL must link to a single article"
msgstr "被选择的URL必须链接到某篇你要采集的文章"

msgid "Select This URL"
msgstr "选择该URL"

msgid "[Article URL matching rules] is automatically set to : "
msgstr "[文章网址匹配规则] 自动设置为: "

msgid "Now you are using Automatic Set"
msgstr "你正在使用自动设置功能"

msgid "Cancel Automatic Set"
msgstr "取消自动设置"

msgid "Automatic Set [Article Extraction Settings]"
msgstr "自动设置 [文章抓取设置]"

msgid "Enter a URL of article"
msgstr "输入某篇需采集文章的URL"

msgid "Unable to automatic find the title of article, you need to set by yourself"
msgstr "无法自动找到文章的标题，你需要手工自己设置"

msgid "Unable to automatic find the content of article, you need to set by yourself"
msgstr "无法自动找到文章的内容，你需要手工自己设置"

msgid "Please select the Title of Article from the following list"
msgstr "请从下面列表中选取这篇文章的标题"

msgid "Select This Title"
msgstr "选择该标题"

msgid "Paginated Contents has been detected"
msgstr "文章分页内容被检测到"

msgid "[Article Extraction Settings] is automatically set OK"
msgstr "[文章抓取设置] 自动设置成功"

msgid "Use <strong>Batch generate The URL of Article List</strong>, is best to use manul update"
msgstr "使用<strong>批量生成文章列表网址</strong>，最好使用手动更新方式"

msgid "Default Featured Image Settings"
msgstr "默认特色图像设置"

msgid "If no images in the post OR set featured image failed in the above settings, will use one default featured image"
msgstr "如果文章没有图像 或 根据上面的设置规则自动设置特色图像失败，将默认随机使用以下设置的图像作为特色图像"

msgid "Use Default Featured Image"
msgstr "使用默认特色图像"

msgid "No images now, you can upload some images"
msgstr "还没有图像，请先上传一些图像"

msgid "You can select one or more images as a default featured image, if you selected more then one image will random use one of them"
msgstr "你可以选择一张或多张图像作为默认的特色图像，如果选择了多个图片，将随机设置其中一张作为特色图片"

